%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX root = ../../metp.tex

\begin{refsection}

\chapter{SUONO}
\startcontents[chapters]
\printcontents[chapters]{}{1}{}

%~\vfill
\bigskip

Sono convinto che un buon testo debba aggingere, riscrivere e perfezionare, solo
laddove ve ne sia necessità. Come un testo musicale, una musica, che non abbia
nulla da aggiunngere, che non abbia valore informativo di qualche specie (anche
solo emozionale) non assumerebbe un ruolo diverso dal rumore di fondo. Un buon
testo, quindi, dovrebbe poter lasciare spazio alla perfezione, senza assumersi
il diritto di aggiungere nulla. Come una galleria d'arte che cerca di creare le
condizioni migliori di luce, spazio, odori e tempo affinché l'opera risulti
nella sua perfezione, nel suo spazio ideale, io spero di cucire attorno alle
parole di Giorgio Netti su suono, ascolto e silenzio, il reticolo di allucinazioni e
percezioni necessarie a contemplare il suo percorso di osservazione.

%\clearpage
\bigskip
%\input{includes/_timeline/cosmologia_in}

\input{testi/0201-ASCOLTO-NETTI}
%Intro silenzio
\input{testi/0202-SILENZIO-NETTI}
% %eva cantarella
%\input{testi/0210-PRODUZIONE}
\input{testi/0211-MICROFONI}
\input{testi/0219-INVITO-ASCOLTO}
\input{testi/0220-RIPRODUZIONE}

\input{testi/1985-BOULEZ-DIALOGUE}

\input{testi/0230-PERCEZIONE}

\input{testi/0240-ELABORAZIONE}

\input{testi/1970-STOCKHAUSEN-MANTRA}

\printbibliography
\end{refsection}
